點睇楊天命卦測中撚到仆街

預測中撚到仆街, 係解釋錯撚到7彩

農夫其實係指美國D農夫, 唔係指中國